你我都是媽寶

屌你老母

媽你老母

媽寶兄弟

條仔咁賤

褲